連登愛股952華富國際

供股1供3 點睇

應該仲有唔少巴打有一兩手

話哂大家經典中伏回憶

binc

BINC AGAIN

呢隻野keep住半年一單爆野

溫總

molamola

隻野供股有大股東包銷
好似利多於弊wo

計落 NAV 高左

1供3

瘟總依家揸幾多層太古城收租

可能今次真係向上炒

當年成班on9仔當人神咁拜

屌佢老母 我仲持有60萬股...
點算

大芋

連登?

其實1.1供,供就一定唔同佢供
但之前低過1.1緊係入啦,大股東包銷
佢點都唔會向下炒玩自己掛

我隻1300